戴黃色頭盔的我

請follow！

黃頭盔的事

黃頭盔早已成為香港人勇氣和團結的象徵，二百萬哥哥姐姐們在社會各行各業中行動，互相補位和支援，力量銳不可擋，今次是長期耐力戰。

黃頭盔女孩奮不顧身的背影，帶領著所有愛香港的人成為一個全新的命運共同體：如水。

時而化成無堅不摧的巨浪，時而化成忽聚忽散的浮雲。

黃頭盔們不能把真面目暴露在鏡頭前，也不能接受媒體具名的訪問，自行書寫發佈也有困難，因為一切都會變成追捕他們的線索。雖然黃頭盔們無名無姓，不見面容，但卻比那些有頭有面的人更有人性。因為在這場運動中抗爭者的身份地位並不重要，重要的是運動掀起了每個人內心對良知的拷問、對善惡公義的爭辯、對政權壓迫的拒絕。

是良知把我們走在一起。

這些有血有肉有感情的抗爭者臉容可以模糊，身份可以不顧，但他們的事跡、心聲、血汗與眼淚都必須得以保留和廣傳，這樣才對得起他們的勇氣、良知、義憤和所承受的恐懼。
一個黃頭盔的個人故事，也包含著千千萬萬黃頭盔們的心聲。讓我們期待著更多黃頭盔、矇面罩、鐵馬陣、直幡懸掛員、基督徒、爸爸媽媽、祖父祖母、醫生護士等個人又不太個人的故事。

面對著不公義，我們走在一起，不分散不落單，守望著香港人的路。

#黃頭盔 #戴黃色頭盔的我 #良知 #守望 #香港人

push

支持

我無嘢講

我無嘢講